XPEV(小鵬汽車) 苦主區(1)

IPO揸到而家留名

今日盤前34.8入多500股

無連登仔玩xpev咩

驚咩,升番晒

港女跌完又比仆街LI架爆爆車搞彎晒

見到post就知準備要沽貨走人

升上40即放 心血少都玩唔掂

上市開市價$23計，都未夠100%，升太少，起碼升到市值接近nio

NIO都話市值要貼近TESLA

無咁講呀

支概股唔apply連燈定律

我屌 係咁升 入極都入唔到

次次都係一入到就唔升

呢幾分鐘個升幅真係好痴線

盤前33-38比晒機會

真係捉唔到 回都唔回下

小鵬，蔚來
連理想都升緊 係咪痴9線

新手想問下，點解我今朝盤後買唔到嘅？pending 咗幾個鐘，搞到入唔到35

盤前33蚊都叫無回

驚乜上

連理想架爆炸車都有得升

你有冇set outside RTH啊?

特價時段已完

岩先炒起第二日 起碼炒多幾日

原來要set, 不過我用sofi ，搵唔到有呢個功能

40

sofi 冇盤前盤後的，及早轉會啦

弱智真係唔應該炒股 勸你輸晒啲錢之前收手做定期算啦

唔洗咁惡嘅巴打

和氣生財 有錢齊齊賺

小鵬，nio中線好快升上 60, 唔識炒新手就唔好諗，有信念跌都 hold

利申:新手之前輸左 1000美金 ,靠 nio, 小鵬賺左 8000美金

我都知我有啲柒，啱啱學買，上來取下經炸

西利 我短炒，唔敢hold

果然一開post就收皮 好彩走得快

媽,好撚亂

屌你又升返做乜9

小小風浪都經唔起唔好玩妖股

下？

係，上唔返 39

邊撚度苦

37蚊放L曬，你話苦唔苦

有無人報警搵香港警察拉鳩班人造市?

有無人可能認真討論下 XPEV既優勢?

-用電商賣車 有阿里巴巴背後幫手SELL
-型號得2款 易生產
-價錢平D 門檻較低 所以銷量會好D

優勢：
大陸野

4) 股價會升1倍

係咪得我一個係小鵬蝕錢

頭先唔知發咩癲，43蚊入
可能太眼訓
43.5即刻走，心血少頂唔順

都賺呀 我蝕走 15%